又係蕃薯糖水

用咗金時蕃薯 個糖水好甜

用紫薯啦

ok 第二碗

濛狗

你就狗

去皮正啲

睇到都覺得好甜

再食